收到消息,馮檢基去廉署投訴有人抹黑佢,但佢自己都認有收葉國華錢

02:00開始

葉國華咩人呢?大家GOOGLE下判斷
我唔知呢個乜水,唔識判斷